早洩改版關我撚事！

今生不做高登人！

有咩值得要開post講?